岩岩有條女走黎我耳邊講：我買左件好靚既泳衣啊！

姐係代表咩

返去問老豆星期6駛唔駛用車

我買左件好靚既泳衣啊

竟然唔係捉人個左字?

代表佢就嚟同佢男朋友扑野

準備定3萬蚊

有得睇
無得玩

死啦
身上面好多疤痕
好驚佢睇到會點諗

擔心下你自己好過
你好朋友講真話你又唔信

呢兩個禮拜嘅假期好彩有你條女陪我 多謝晒